\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\title{\textbf{Practica 1 Supercomputación}}
\author{Albert Bové 163729\\
		Isaac Rossell 163500\\
		Victor Colodrero 163363}
\date{}
\begin{document}

\maketitle
\section{Ejercicio 1}
La diferencia entre creau un vector dinámico y uno estático es la posibilidad de que este vector pueda crecer a medida que el programa lo necessita, en el dinámico podemos ampliar la memória mediante el uso de "mallocs", mientras que en el dinámico tenenoms que reservar el espacio de memória entero al inicio del programa.

En el array estático tenemos que inicializar el vector, para asegurarnos que no haya datos indeseados en el.

Intercambia los elementos mediante la copia de uno de ellos en un auxiliar, la copia del segundo en el primero y finalmente la copia del auxiliar en el segundo.
\end{document}
